飲食界體演文出界刪個人票 曾參選民主派稱已無勝算

飲食界體演文出界刪個人票 曾參選民主派稱已無勝算